乒乓球 砌板

打開 直板橫打/ 拉 butterfly 底板/ 背膠邊塊比較好打？